張建宗到佐敦視察 竭盡全力盡早完成疫區須檢必檢行動

哭撚左

徐英偉條狗樣串到

張生原來仲存在?

後面整張地圖做backdrop
做show 方式越黎越似大陸

咁樣有咩意思封果2日野

檢完係咪終身免疫呀高官

咁終身封城

終身檢疫、檢測就有份
打完支製疫苗繼續檢添呀
林奠仲要擺明車馬話陸續有來呀